so why don't we go ~~~

somewhere only we know

那裡只得我共你？

this could be the end of everything

你會為我走咩？

❤

go~go~go~ale~ale~ale~

渣ga